Sur cette planète extraterrestre, un vaste bassin aquatique sert de terrain de jeu aux Hoas, tandis qu'un espace nommé "Lueur Coralienne" offre un havre de bien-être, avec ses structures en corail rouge adaptées à la relaxation et aux soins corporels.
